[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [425] 計埋條蛇我有1 5星了

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「Mel唔識串」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

樓下基佬

柒頭樓主

樓上笑死

樓上機佬

中

已經想想棄 點睇

首抽黑魯加

打到第七好似唔夠打

笑夠未

點解會唔夠打

未刷肥料

笑緊佬

佢ja

咁就到我玩

抽到5之後好似有特別

老舞娥同埋路卡歐都好好用

FGO寶5咩

S巴

係阿

我明白

你個標題錯左呀，要加pkmaster

柒頭樓豬

慢

中重複 技傷害會上升

打緊機

抽唔抽火奶好

咩驚

單抽七次

唔抽

屌你老母

普通技定超必先得

屌緊邊個 不安

all

勵害了我的狼

0突忍勁過40攻龍?

寶5=大約20%增數

升到40LV都唔夠打第七章

咁多時間打刷左首抽先啦
10MIN抽4下

有沒玩過神寶
推線一定係lv壓制啦
連會40lv去打

準備升到max level先再推主線

無限體力制1日爆機全100LV MAX技

DLLM 個auto 世界級

100比卡超 主角團爆機

原來有玩

個AUTO好廢

柒頭樓豬反而冇玩

主角團爆機

辣殺

唔玩都開咁多po先勁

失智係爆機失敗的主角

太易玩無意思

4抽最好都係1隻5星
回家先再刷首抽

咁歐

故事送有幾隻都T2 打得下
但比卡超T4不了

又唔係小智嗰隻…

仲有一刀未出

點樣進雷超

沒 直接有一隻雷超抽既

我想問打到咩位先算係首抽

= =

打到有5抽

屌 仲升到佢45

呢隻真係好得意

4星黎咋

岩岩有3000石想忍

唔係wo
好似11章角色黎

四蛇點樣再進化

隻野唔係pool
但有係圖鑑同故事出現
有唔少角都係咁

推線準備

復刻的龍絆

我最愛黑妹

姐係十世都唔會儲到十抽?

我打到第七有3000石了

魯卡得3星

五抽得隻狼人
其實有五星已經開得波?

迫你升星

班吉拉又3星

正呀

狗沖第9章

龍妹會幾星

3
T4

班吉吉都係得T3

抽到黑魯加，係咪開得波？

首抽出2次木守宮

路家利歐已經打到啪啪聲 T1隻狗應該瞓住過

邊隻係T1狗？

隻狗開auto自己訓係地

冇挽冇得討論

玩未

打完柳生 準備接我黑妹

遊戲太多🙏🏼

渣ga

你地抽啲咩開局

故事有用角 不分排名

失落的pokemon masters

皮卡丘

大乳牛

風露好用
我之前成日用佢

隻狼先勁,黑魯加未見識到有幾勁

你抽到果隻 啪啪聲

黑魯加要風露+梅sup

咩係風露+梅sup

就咁企係度放支援技
唔打

配孽蛇 +格係咁射

即係首選爛鬼狗

你就爛鬼狗

唔夠小肛打 睇黎要幫葉蛇開埋第四隻眼

風露=加速
梅=回能量條+強化特攻
黑魯加mega進化尻吠就完場

尻吠就完場

加里歐mega咗一拳一隻

Mega狗一吠死3隻

咁我都抽咩架狗了

開埋招加攻米家加里歐一拳打兩千

夜巨開爆擊 隻狗轟成千

黑魯加個問題係自己一隻下下兩格回轉慢
風露+梅一堆sup技洗必殺出黎 mega進化 對單對多都得

50lv已經打得金經書

打唔然

個大試練very hard咁勁既，3隻70lv入去俾佢秒返出黎

唔係 中級限時關係咪有

上齊buff 比狼人轟轟轟轟完場

打緊 好快升爆一隻好爽

我打佢r痕，佢打我一招大技死2隻

寶寶玩得咁快

大試練喎

未打我9up

做左一日野就變左pkm post
btw 首抽刷咩？

唔出5星狗

成個po比pkm 騎劫左

唔通last idea啊？

復刻活動想有咩龍肥資訊討論

打到11用雷超算鳩數

玩厭左了

想討論last idea

筆記點拎

快到

add fd子：6350132172517654

仲未見到5星

auto突然唔會尻放一招
狂放強化 mega進化再收頭

我見佢推薦兩個SUP加一隻攻
咁用老天娥 四蛇 加里歐應該最好?唔洗用雷超

用開auto 羸就得

刷肥都要手動

做乜成1.6gb野dl

有AV係入面

想搵GTR佬

要返屋企用wifi dl。。。
一個月得3がdata

3gb

黑妹點解唔係跟肥大 我睇動畫個時我記得佢成日搵肥大啪啪啪

抽極都3星啊 好少少有4星

刷到眼訓

準備返去刷

佬都棄左喇喎

垃圾佬遊戲太多

佬棄我娶

依條由細養大

very hard應該要100主打手先打得入

真 85都打唔入 最後件素材又唔知點拎 宜家9衝主線

仲未開得波

唔好刷啦 一齊主角團爆機

唔刷點玩

比D信念就玩到

10章
我夠殺死完中間無力打其他

人人都有5星

對戰一定你比 noe妹屌打

佢送四蛇都係五星

唔夠

有冇tb首抽link 搵唔到

SH到出肥大

抽到訓著得一隻5星 但其他都3星
重唔重刷？ 唔係狗仔

遲d出隻大比鳥同狗一樣玩法
又係mega進化

仲悶過龍絆

夜狼唔係都T1咩

抽左好耐都冇狗
咁我再刷

爆機都無個個素材

蠢貨
左邊藍色女人交換阿

Diameter 每日任務(非金錢經驗關卡)的very hard隨機掉落

巴哈又呃

即係邊關會出

打完10 左邊可以交換
我唔記得要幾多 因為聖熊跌死左兩次睇唔到

依度仲有掉落表

教練
係咪得隻衰狗先開得局

我就話求其一隻五都開

打到13唔夠打

thank 教練

課
升爆lv未

唔計大修行原來故仔都有
低機率 自己睇上面個表

換 絕對係玩9自己

打到16

Cls

睇黎要升下隻雷超

打左10場都唔見要刷到幾時

85打得入強化大修練了

個個打得咁快

Delgamelia lost 快樂的龍叛

有喇

請問巴打們邊個好d

有冇咁好玩呀

邊位巴打一邊打邊爐一邊玩龍絆

建議你唔好參考巴士佬既睇法

咁濛睇唔到個名呀

做咩要針對我

應該第3個 睇下其他人有咩意見

建議可以參考S大大既見解

用唔慣WIN10個介面

因為你玩半日就棄

邊位手足咁睇唔開

因為有女

.gun

CLS 第18關一下打死咗我隻加里歐

日月pokemon都幾好睇

LLC

啲劇情幾好

3星係咁上下

屌你 隻狗睇到我喊左

我諗要升到佢75先夠打

易玩到咁

屌你隔離po想笑死人咩

幾有創意

Sick for

打唔然大試練既反省下OK?

好肝

打到第幾關先有首抽?

真係好睇

吾挽了

我冇刷 唔記得了

全部大試練過晒了

你全85

唔夠打

我68 78 77,過唔到

升隻主攻最緊要

我蛇,魯,狼人啦已經

我：光復香港
廢中：時你老母
之後有個巴打講時你老母個老母！！！！
笑死我

之前有條友買10月 spy 上3150，唔通真係有機

計過話上到賺成10億

咩黎

守過唔到

完左喇

ETF?

點解你地玩得咁快

我呢個陣過

宜家升緊隻可爾妮 想試下合作mode hard 18章出唔出到個本野

冇果隻死人狼

打唔嬴18關

咩年代呀,換野仲要一粒一粒咁換

Call options

大量買call上咗bloomberg 1個星期前

條數大概10億美元

其實即係邊幾關會掉 唔想逐關睇

大試練
同埋主線 1x 章全部都有好似係 不過我打左30場左右solo都未見過 所以去連線試下

歐洲人唔洗還牙?

d人係咪痴撚線 低lv唔岩屬點刷呀屌喇星

唔剋屬沒問題 高lv可以cover
俾人剋仲行入去就

敵人第一下行動就撞死左佢
笑到仆街

見到佢打40幾

我愛樓主

咁樣係咪唔使再抽
無晒石終於抽到隻死人狗

咩？

有冇大佬一齊刷18hard？

佬幫我睇睇
5星係咪有隻狗同狼就夠
想儲石
同埋要打啲咩？
佢啲關都冇寫最低戰力要求

點樣進化？

玩到頭痛

冇晒人

被人block晒了

此user已完

優先打咩
要打晒主線先？
好眼訓

應該可以 不過主線自己覺得最舒服係1攻2support

邊啲係support
又要再抽

升到夠lv就會話你知可以進
去抽野個到用錢買料進

唔駛抽啦

冇進化個option

未打到,你咁快

升lv個副本 開上限 升lv
我自己打到85先開始清主線

係一開始要慢慢由初級慢慢打上去慢小小 打到高線就好易升到一隻85v

強化關X50,肥關X50,然後3隻85就直衝曬18章主線

係冒險到 玩緊龍絆一陣幫你睇exactly個名

街場好恐怖呀

拍組劇情

依家先第9章,有排打

後面一章打一場架咋

咩係肥關

最頂,強化XXXX

有冇人覺得個auto好低能

成班又龍叛

仲廢過龍肥一開波果個,手動1分鐘既野佢可以打5分鐘

收嗲
清晒體毛了

第一個同最尾果個？

係 大修練難d 每日每級3場 打唔到打坐第1先

大修練你未必夠打,打最頂同你隻寵咩系列就打埋下面力技守關,力寵打力咁

我auto過關

咩組合
想跟

你地歐抽人GUN唔到

狗 蛇 風露

蛇 風露 跟到

計埋條蛇我有1 5星了

風露係咩

比圖ok?

有hard mode?

啱啱開始玩
有咩要注意

yup 協力限定
hard打後仲有 未知點開

抽到爛狗未

風露主線有送喎

你就爛狗

係

見到鳥 難唔難?

抽中同一隻五次有咩用

即係抽隻狗就屈機

要剋屬打死中間個隻 未打贏

啱啱先到17章

有冇人想同我做朋友

冇得copy and paste 點add

同意

2477316874286261

6970394167641043 同我做朋友

邊個尖東道理哥咁型棍

2846919206628559

佬

跛腳狗！！！！！！！！！！

嬲蛇點改頭像架

4486-3989-1283-0237

4332256138524907

有個+

3563833820692275

8866 9285 9973 1136

全部去哂玩pkmm

我龍肥死忠

0231600484071232

有冇人覺得好食電

有

要幾多 lvl 打升君主蛇 先穩？

狗OP

淨2關hard過唔到weak先

啱先完18章

啱啱先開始你就爆機

仲係第5

半個鐘手機就勁熱了

協力使唔使係咁換pokemon開buff?

首抽係咪黑魯加最好

唔識

嘅罐只可以細換大？

要升曬個box個堆pkm應該都要auto返一個月先得

冇木守宮
原來木守宮最勁

最頂果個依家係咪未開？

又係歐抽熊

課未
我課左

課jor168,得2隻5星

我都課左
冇木守宮

牙熊仲未訓

never weak

想升哂3突先

唔識暫時覺得剋屬攻寵最有效率
開buff好慢又斷合體技

眼訓到極點

冇

又曬 扑左

其實係
除非親友團

Sor lor

打到上去其實無野做
等大修練 完

誠意唔夠
將巴士佬由ifc推落去先接受

想推歐抽x落去多d

both

教練, 跟住升邊隻巧

連教練都唔鐘意我

this list

刷素材係咪升隻雷超

如果加粒續戰制就巧鳥

唔記得帶差電線 冇得玩pokemon

抽到d34星上五星未

抽咗必中5星咋 唔抽住鳥
等肥大 all in

大比同狗屬性撞哂 可以唔抽

會歪中

我skip大比

跟教練

ja

有狼洗唔洗抽

0702965762696022

加我

物理同特攻兩回事黎
抽

冇T1 top1木守宮

好撚想扑柒你

400唔見左 咩事

唔知邊隻海豹

隻大奶 T4

班吉拉竟然T3

左上T1 一隻都冇 都係決定扑返你

物理用夜巨同邊隻sup好

物理沒隻sup正常

得月亮叫可以用著先
菊葉草未出

全屬寵練一隻上85,完
揀DT1黎練,返一日工應該練2-3隻

d 3星俾人限制左lv
同埋升5星之前少80血 40全能力值

T2個堆打手升完星應該係T1實力

比卡超T0

用雷超唔好?

瑪沙那

點先可以界限突破？

無恥鬼

唔建議升瑪沙那
隻菊葉草一出 隻野連出場位置都沒

任升嫁喎

實中架咩

坦唔到既sup 不了
敵人一定係搵你防最高個隻黎打

菊葉草出嗰陣咪用菊葉草

因為隻野夠肥 實俾人打
而且有哂速度,爆擊同物理up

比卡超好好多

T4

辣殺gamepress

個表其實係之前beta d玩家整
不過講真 隻比卡超真係好廢

真 弱者先睇果d表

聽唔到

禾地幾時協下
要刷本濕鳩書

唔玩pkm了
龍肥係本命

目前咁玩落
T1-T2又未到話差距好大
總有方法組好一隊強隊
但T4真係黑人弓系列
除左大嘴鷗有特殊用法

交左信鳥

咩事又唔見左436

協力最撚勁應該係隻狼人
勁撚痛又唔洗靠隊友開技,下下700-1000

4技加完命中3技啪啪啪

唔玩pkm了
No扑

Ok 解封咗

9月尾咪又係要扑返

唔玩龍肥了
No扑

唔玩龍絆 扑左

玩龍肥了
潛水了 no扑

玩到好攰auto太無效率
手動打4，5場 auto都完唔到一場

周庭都拉左了

潛水做海豹 扑左

協力真係沒計
你指意隊友sup你真係死得

關佢咩事,佢好似呢排都無出黎

唔上水 扑左

係唔係都扑

啲傻撚以為拆大台掛
Gphone都拉埋

邊關要手動

玩mega狗既唔會明auto點解沒效率

無mega 狗玩狼唯有手動

課

課左必得

課哂優惠包抽哂都冇狗

其實3星白海獅都秒到經驗關

有冇考慮改名

中左三次狗

抽咗幾多次十連

黑手黨PKM大師

6

差2次

淘帳號最好有咩角色同龍好？

大比鳥之後再觀望
想要菊花草

狗auto幾耐左右一場？

狼唔駛打最後個兩下左右既feel

都係3格出一次技？

2格aoe
mega之後就3格單體殺中間
敵人有返咁上下實力左右兩隻sup先會放支援技

條蛇完全岩協力用,拎黎單機就正,協力不如入多隻攻手好過

咁好似auto都唔快得去邊

完全唔岩

你搞錯條蛇用法
條蛇最主要用途係企係度食傷

狼會3格miss已柒

協力喎,轉佢出黎食傷?

敵人一定係打防最高個隻
佢企係場上 就唔會打其他攻擊手

第18關H,隻隻都打全體,打少隻仲衰

終於上到網

18依個就沒計啦
明剋死坦玩法

教練有無主角團過18攻略

白露+蛇+雷超
3格電到完場

等陣練雷超 加里驗比人秒

街場3隻狼人秒0死秒左18H

好農

琴日搵又無人打

白露加速
白露加速
蛇上特攻
蛇上特攻
雷超加速
雷超特攻
電
蛇回三
電
蛇回三
電
必殺

應該咩都死

打幾耐先有5本

打乜出?

有全體係差好遠

全部大修練出好歐

打三場協力之後
真係你打埋我個份
慢到吐血

真係 琴日清石都想嘔

今日攻出左3本

We connect 非洲姊妹

佢個協力idea ok
但個速度真係不得鳥

爆雞鳥

有克拉兒定克拉絲,火紋冰槍
加條40%家康,暗技龍,維克
差唔多

可能驚delag好嚴重,所以放慢打

慢到好悶

瘋狂刷小肛very hard先

你對pokemon既愛唔夠

自從變左比卡丘

應該唔多關事 佢係巴士佬喎

尊重d,pikachu/比卡超
係香港唔會有人叫咩丘

個feel係auto算
同埋AI仲好過路人

尊重d, 係皮卡丘

寶寶有冇刷到1張

無腦隊伍 天鵝 + 蛇蛇手 +阿羅拉雷丘 / 海獅 /黑魯加
這隊伍 不僅能過目前所有vh 還能auto低難度素材 爽掛機
等級都是三階段 85 80 75 這區間

veryhard打左3場無書
依家去返h度打

天鵝值唔值得升？蛇蛇手係邊隻？

唔知幾時先打夠5本,呢隻驚真係cls

協力vh是咪未開 見你上面話刷小肛very hard

開左
打嬴協力18關hard就開
開完可以加裝備

冇狼人 有冇訓地curry

有90lv路卡應該都得,無狼人真係含撚都唔掂,你唔秒到佢一隻既話俾佢打到老母都唔認得

係咪唔侵我玩

今日至少要打到一隻上100LV

小樁 very hard 點先夠打

即係邊關?

強化之 大修練/大錢錢果啲關嘅very hard

天鵝值
草滕蛇
最開始送既5星

你有齊角,升曬上85實夠打喎

Curry禾18h未

我都未打寶寶幫我地2個ok?

你100LV叫我幫

等睇小鋸鱷痴線佬

升緊

我都升緊其實唔錯,係差d組合配搭

協力佢做得太唔好
完全係廢左SUP功能
除非識既開場前傾好點打
唔係主攻手真係玩曬,開場2下BUFF,然後博對面殺你前你殺佢先仲穩陣

佬佬開未

邀左

矛

038428074
個邀請廢架

寶寶幫我

541194537

找不到區域資訊

去邊度入code

手機最底

路卡攻手既話,全力打爆左中間先

搵唔到

謝curry

唔好打我

VERY HARD真係唔知點打

你應得既

你地協力果個最低限度要點先打到？

咁我呢

Very hard應該要升爆剋屬打

主線拎齊道館章

其實應該打最左先,隻野老味咁出掉石仔
右邊果隻最唔痛

佢城娘抽唔到自己老婆

禾唔夠2幻戰力

今晚刷刷刷刷刷爆佢老母個西

個個肝到咁點跟呀

諗起仲要升埋雷超同隻天鵝就想死

雨天小鋸鱷一拳擊殺

刷既話,用路卡刷小刪拎書算啦

城女人都on99
課完5step + 7星石 得3隻7 2隻重複

拎下唔突最後個格打唔打到？ 下晝升晒呢2隻先

試下

路卡利歐係咪升得過

very hard唔洗諗,一定要100lv+剋屬先得
頭先hard都死剩1隻

血少,但大力

升

29到75都係十場肥

隻女女仲要巧正

3星天生少80血
日後有機會升5星就ok

掛肥掛到放工

玻璃大炮,我後面唔係幾睇好
d怪攻一高,你連一下都食唔到就死既話唔係幾掂,只可以開場同佢鬥快

痾土係咁miss

重課可解決問題

好快手

3升4星=40血 20全能力
4升5星=40血 20全能力

計完就會知Lucario係沒問題
因為佢起始能力低過人做到野

今日升哂攻擊型先

無課新手淨谷條蛇仔同雷超好唔好

我認識既s巴唔會無課

無課f2p簡單組合
蛇 白露 雷超
出招順序上面我有打

單機組合就得,協力真係全攻手好過,根本無機會俾你buff黎buff去

佛心驚

真 2個s巴都痴線

佢所謂既無課
肯定係只用無課寵
但又重課突到變哂5星

pkm寶5!

協力就唔會諗咁遠著
全100都未做到
教人打左大修行先

速度提升有乜用

大修行係咪限時嗰啲

隻雷超好得意

新豬料, pkm

求link

成個行動真係會快左

本來我完放必殺 對手都岩岩好放到必殺
可能會變左我放完必殺 對手仲有3CD先放到必殺

係
very hard最好打齊

話左玩雷超好過
阿羅拉版個樣好正

我淨係升剋屬

想當年鳴依同透子都J咗好耐

跟住要打多5本俾黑魯加

冇狗

寶寶刷hard?

重刷

有更新

小剛h,平均5場一本
用路卡刷

..

我大龍肥有新野未

禾地非洲同盟呢

收到

個塊雷電布係咪未有得刷

我想打J

木守宮都正牙
反而隻幽靈協力真係無乜用

有,18章very hard

見到未
歐洲人嘴臉

10%同你講5場一本

痴撚線架咩屌

我係幽靈狼

其實禾無數,打左成朝先有3本,有2本尋日打到既

準備2點一抽木守官

Support巧勁喎 頭先1/3hp幫佬佬上咗兩次3技

個隻野被動係少血個時分強化俾隊友

開哂d強化然後尻用捨身撞擊yolo

我見佢有招自爆技

佢兩招本身都係全體
以我理解係佢自己死咗之後, 會分一半強化stat俾下一隻pkm
有睇埋英文版先講 希望冇做大師

男人

1抽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

4星

新力架...

隻nick fury幾得意

你課金石抽佢100甩果下?

風技傷龍

隻新力架又係刀傷角......

條新龍型到癲

唔抽得架咩

係 即係核爆完都仲有buff去下一波
場上既仲食哂你d爆擊buff

傷疤人

其實抵抽....

隻X力架刀係咪勁過新年力架刀

每月166可以抽足

是咪要課一pack嚟單抽

禾真無課

10連又無up
你又要大量人黎替換

唔計重課
每日100
咁先會快d上到d 3-4星去5星

有冇新龍角圖?

你係仆街芒歐我冇用
夠pop就去失落龍肥公海歐下

字面上唔似

除左黑魯加同雷超,仲有邊d打全體既勁?

抽

我歐個日 一定曬撚死你
我pm爆你

剩係招1技直接上刀傷應該都嬴曬

下 你係pm都pm熊爺
你搞我依個非洲人做乜

理論上係
等佢出倍率

但黑人刀break完真係好撚大力
再聽日抽完試試再話你知
Btw突完隻雷鷹就出技傷龍，唔夠晶了

本黎想10抽卷抽忍而家留黎抽新4星角

想 confirm 多次
木花開駛唔駛升親密

然黎ok受教了

你禁定制等抽啦,聽日禾都要用左張卷卷佢

禾用左

仲以為黑人刀break特攻屈機d

正

希望100抽內搞掂啦
龍pool真係重傷

本黎諗住今日用左張卷,點知

儲左萬幾石 幾時可以抽

黑人大叔正唷

去冰島挽泥

去冰島 點跟

新手想問下深淵戰旗有咩用

係咪要等龍絆日

我300抽都等緊927 忍得好辛苦

宜家有龍pool情人pool，聽日有個新角pool仲等乜鳩呀...
龍pool我都車咗380抽啦

G大佬 我開唔到求阿妹外傳2 係咪解緊礦村解唔到其他外傳

3場VH得一本書

Ida2?

等陣要搵小肛刷4本

係去到唔見紫色印

d技幾型

風技龍
雷鷹

主線13章
完成ida1

刷乜

Same

進化書

主線美極小肛?

整武器

打晒 但係唔見有

龍pool有邊隻精選係勁

關唔關有莉卡紅印事？

兩隻技傷龍屈機

易出啲定係純粹易刷?

唔關

比人冰咗？

thx

想請教下貞德光弓實用嗎？

380抽換1隻突滿忍+1隻突滿木花開+1隻new既雷鷹，其實是咪算幾貴

會唔會去錯地方

好歐

突滿即係點

好rich

Dllm

珍系歐喎

我直接禁目的地都唔見有 去埋上下層

好撚農隻pkmon
想棄

真係屌吓你姐
唔屌吓你硬係唔撚爽

雷姆係雞

計埋蛇有3 5*了

扑咗

計埋蛇有1 5*了

你老母臭閪屌你老母仆街

仲未打到?

中文真係翻錯
瀕死沒用 要自己死換下隻
不過係幾勁

景品女帝 雷姆g

瀕死即係0hp

エルジオン「カーゴステーション」へ行く
無行多次

你十抽都4隻啦

叫雞仲要沉船沉到咁我都係第一次見

見到了 謝謝大佬

對阿拖黎講 雷母係雞同屌老母無咩分別

你全家比中共屌屎忽啦

點解人地有十一個中文字
我得一個大楷加三個細楷英文字母
公平咩？

雷姆都唔知比中共三穴插左幾多次了

好多遊戲瀕死係殘血
所以單睇中文會理解錯

玩開pokemon表示冇影響

pokemon係唔會死的

Noe條撚樣都未撚死

設定上係會
所以成日都有墓地場境
不過player嗰d唔會

想進埋小鋸鱷 冇錢點搞

唔刷了,好痛苦
等打大試鍊VH好過

雷姆做G日日比人插都未死又點會到我

後悔進左條蛇三階
沒石進

典解禾隻夜巨人冇得進化

Vh是咪偷改咗機率

好彩禾練果D唔洗進既

唔係必出真係唔知點同佢刷
蜜月期都覺得咁刷好痛苦

100先進到?

你男神嚟架啦 邊可以咁詳細架

隻新風法team buff 25%攻
我有無睇錯？

好似BUFF1個

雷姆唔係雞

係公廁

邊個抽光頭邊個係基佬

咩事 冰咗

要出黎先知
可能又係風妃個種同屬性限定
因為buff唔到個隻水屬黎

如果係好撚屈下

ok 條片左下原來有寫
只對風角有效

香菜只係上個時代既敗北者可能性極高鳥

睇SP高唔高鳥

一通常都好收歛
香菜molamola

準備第二隻100

似係buff範圍內風屬 仲要係1技
技傷ex
風法應該可以收返埋鳥

巴士佬棄驚之時將近

same thought

點解你地咁了解我

範圍沒問題
依家法沒左近距離懲罰
寶龍又易用
香菜rip

第幾章出雷超?

OK我開始要玩了

細隻到咁你都睇到

升爆d精靈刷素材整道具先係隻驚既開始

不如完咗會戰之後 你接手6又個account?
前題係你想回家

我想離家

如果有pvp就好

有咩道具可以整

個個嗌救命 下個月你好乖乖地自己出返

打vh協力出道具&升級材料

敗條毛 我菜不死

Llc

離左就唔洗出了

臭菜

佢個account係咪已經咩都唔洗升

1星3lv 就max lv當我無講過 要再研究下

太肝，龍肥一有返d野玩應該會放置
升一隻寵要刷成百關同一樣野
玩左日已經覺得唔係好頂得順

隨機出裝，一件裝可以4突，可以升唔知幾多下

真係好肝龍肥又復刻無野仲先玩下 知自己玩唔長無課金

死火
小鋸鱷又幾大力
但進唔到

接近一半了

唔是T2咩

課唔課你都唔長玩

T1個T2差距可以靠組隊補充
真係唔會輸T1

有問題既係T4

每件都可以4突，未打到多一件唔知突破要同樣裝幾多件
無乜心機同佢咁肝法，仲要得協力vh先會出，auto唔到

我岩岩先同兩隻NPC auto完小剛
打到半路都係要手動秒小剛

升新角 好似係 收到風有石抽野

即刻課咗兩pack單抽用

你玩咩驚都課金架啦

又出男人

S巴聽日抽唔抽

好似好撚勁 抽爆

抽隻囡囡 應該有前途

超稀有原來係5星卡咋?

仲想點

恭喜^_^

收倒風 佬一棄 隻驚就會出好野,好玩十倍

收倒風 佬一棄 佢城女人就會中少一隻老婆

咁仆街既個咀咒

得隻85lv狗可以打咩hard

唔知

無狗 唔知

巴士佬冇鳩

講之前有冇諗清楚
佬有個靚女女朋友 想俾佬串?

有女朋友都可以冇鳩

梳我摺返埋先 再見

巧肚餓

又食杯麵?

我有
仲成日用

睇下醫生好

巴士佬使用閃光絕招

十分有效

NOE倒下了

串到

有冇咩好食放題可以推介
減肥減咗兩日已經冇心機再減了

極尚

佬招閃光被動技黎喎

打機比佢屈左太耐機 心理唔平衡

決定扑咗巴士佬呢個有女朋友既現充

話晒共同作戰左咁多隻驚 駛唔駛咁絕先

之前食開殿，但深藍不了

係咪唔應該升support上100住 升左打手先？

好樣梗係留比自己用

18hard 難唔難

夾街場好難 今日比s巴同寶寶carry就好易

得隻狗 carry未

升左可爾妮未

未 要抽既?

傻西先食放題

路卡利歐

60夠唔夠

75先 升左無壞好似係

之後刷h/vh 小剛都有用

減肥

我個friend都係食開殿
佢表示極度遺憾

升jor 配邊2隻實扑

Support唔放都得 要放都係一隻
要多隻打手 殺左隻長毛狗隻路卡都應該就死

S巴/寶寶得唔得閒打？

我385 第9章

禾玩緊耐性測試想試下將自己box升晒75/80/85

-.-

M底佬

就黎打柒你

雷...

雞

G

廁

6350132172517654 求fd子幫過美極hard

收到風 聽日..

我原本都係咁諗
但突然醒起有夜靈係物理sup
個講法就唔同哂

佢可以幫物理打手堆100%爆
每低25%血放攻buff會多一層 最大8層
自己死左 又有一半效果堆落下一隻上場既
仲要食大技死既話 接手個隻d buff係洗唔走

英文巴？

咁用呢隻sup咪算死左隻打手就全場係到sup

開

未打normal

why play me

極速入街場打先

親友團就自然會有組織
兩個玩家帶 其中一個打頭陣
另一隻做後備打第二波用

三就不鳥 怕有人死傷太嚴重最後變兩隻夜靈企場

1開波係9用1格招技 定上BUFF用3格

906625248

Wait 5min

點入

右下, 最底, 邀請, 以小隊xxxxxx

打法係點

上buff打中間

Sorry搞左咁耐先入到

仲有冇得打

ex人難唔難

未打個協力唔好玩

你搵佢地 食飯飯

我刷了30場小肛hard

原來未打得，點先開到？

頭先打18hard咋喎

打完18hard

食完飯都巧肚餓 是不是要中年發福了

Auto就過到 但唔出

大修練vh會出書

梗係auto啦 問題係非洲人唔識跌

同npc打 唔駛等人
It’s fine

又有

唔係放題黎

收到風 偷改咗
尋日0本

真係係咁出

兩日9場未見過

今日打3場出3本就知改咗

已經唔想挽PKM,典算巧

delete

禾連5星都抽唔到冇開始過

個肝度真係CLS
一隻寵要肝百鳩幾場,仲要刷裝.....

農到仆街

唔抽卡可以肝少好多隻

放棄全部升lv 好悶

城娘開始悶過龍胖

冇開了 不嬲悶

有石好好玩 無石先悶

冇pvp 趕住去邊

我都有預感聽日失敗會導致運動既終章

玩左兩日 兩隻85 好攰

Ja jor siu siu

大修練咁Q難打
都唔係路
佢又唔似pkmon有探險成份
佢不如出正版 Pokemmo

夠書都仲要每隻打50幾場力技守

諗下都想嘔

肝到想嘔

連gbf一半都無 咁就叫肝

你啱

會改 俾d時間佢

珍

利申 好悶

淨係玩降臨 其他時間都係準備降臨
一直都話農生驚黎每日玩5分鐘

仆街mon農到癲左
城女人養生驚黎

係咪狂打小肛H就得 VH未開到

打小剛h打5本
我驚你打雪棄驚

咁點打

問教練點打大修練

入場auto做第樣野

VH都過唔到 有無攻略

4隻85了
又唔夠打大修練 清主線先

升埋隻雷超再打

有狼點會打唔到大修練

冇試過 覺得會被秒 唔係要全隊100咩

我琴日85 85 70已經打贏守大修練
一開波
放狼4技 之後狼就出3技打
2隻support放晒d buff 務求盡快出必殺清左中間個隻
搞掂

陣間試下先

隻狼唔會miss呢下好痴線

反省下

雷超真係好勁 差少少打嬴貓老大

又真係過到

有狗點會過唔到

攻大修練仲有9分鐘 vh最易出書 快打

輕鬆打完 一隻都冇死

人地比卡超都打到
雷超沒可能唔得

大修練過到仲有咩可以做
清主線？

要AUTO,拎隻狼入去
開場禁招4技,然後AUTO算啦

協力h18開very hard

每日3場果d?

打蟲關

呢個唔係仲難打咩
聽日先清主線 我先第7章

Yup 全巴用主線寵打

主線寵其實夠打哂現有內容

有守之大修練 打埋先訓

貓老大差最後一下死 跟住就好似100%miss咁 兩下放雷都唔中

我唔識所以要問你

十點出面叫得好大聲

貓老大差少少 技就夠打

大修練

新手想問吓暫時仲有10萬左右露，應該要換幾多張朱古力護符？

我屌,守VH咁難打

我都過唔到

應該要剋返屬先夠打

守大修太難打 要全100先得可能

仲想打都沒

過唔到

狗風露蛇

佢一Mega 秒我兩隻

歐洲人過唔到 檢討下ok?

冇練風露

我垃圾

夜靈+狼=on9
85lv 王射唔到必殺就死左

有咩過關組合

主角隊係咪都雷超最屈

3場0書

正係過到攻技大修VH

你有哂兩隻仲問？

睇黎要刷多兩本書比佢食咗先夠打

過唔到喎

其實都唔係
忍者阿叔同影相女都勁

嗚依

升咗加里歐 雷超 同埋兩隻Sup 拎黎auto都幾爽

好易打喎

好難打
佢一下mega秒我兩隻
我又打唔痛佢
Mega又炸唔傷佢

熊爺睇怕出招順序都未識

牽伴 -> 來硬 -> 尖石？

就來爆post了
潛水

笑7我吧

開post未

抵你過唔到

Buff唔會消失 可曡

隻木守攻一招大秒撚左我隻full hp加左防既狼人